夏蘭特應唔應學Tom Hardy咁留鬚?

Tom Hardy同夏蘭特有個共通點就係個唇太突出唔好睇

Tom Hardy就用留鬚去遮住自己嘅缺點，仲型咗好多

下欄留鬚再執下個頭應該可以加翻唔少分

條撚樣可能冇鬚根

希望haaland快啲執下個look 如果唔係就算幾勁都唔會有人推你做球王

你搵個張相有少少似夏基美

突唇先正
唔識貨

戴口罩咪得

有冇p圖勁嘅巴打可以模擬下夏蘭特留咗鬚之後會係咩樣

屌奶星，咁樣都已經好型

個鼻其實都幾柒

點解要對佢個樣咁執著

波台手足鍾意欺負啲睇落係/真係弱智嘅生物
睇大家點欺凌肉酸狗就知

遠睇有啲似雷神

應該帶口罩踢波啦 又可以防疫又可以收返埋自己個柒樣

執完一樣又一樣，到最後變左第二個人

夏蘭特眼鼻都唔多掂喔

10分

你講到對眼唔柒咁

其實佢對眼有啲似艾沙雲
不過艾沙雲個鼻同嘴靚啲 整體感覺順眼好多

個頭型都好7

Tom Hardy太矮好蝕章

個膊頭都有d弱

依家啲新星唔係似龜就似弱智

挪威好多哩d樣

以前懷斯咁都佢差唔多樣

條友個鼻同對眼其實都唔好睇

佢行布歐路線好過啦

Tom hardy個唇好厚好性感

有冇人可以p黃光亮個樣上去

所以突顯到牙朗同美斯幾屈機 又好波又型棍

除左髮型， 成個樣都幾柒

留埋塊面兩邊嗰啲鬚會唔會好啲

個樣似唔夠訓

係幾撚似樣

點解金髮鬼佬個鼻咁低

正宗北歐佬係咪都係呢啲樣

點睇

根本男人就應該留鬚

東亞地區根本就係矯枉過正

個頭都要搞搞佢其實

dllm係街到笑咗出聲

好撚維京人

挪威人的確係維京人後代

留到先得嫁

似美味天王

好撚型棍，D星味湧哂出黎
新巴迪高

有冇諗過係成個頭都唔好睇呢

鬼佬黎講既5官 佢都算係柒中之霸

有啲似breaking bad個todd

依位仁兄個嘴又係麻麻地，要留鬚

佢本身個樣都唔差，執下應該幾靚仔

潛力股黎

Meth Damon

夏蘭特成個弱智咁既樣 點做到球星

夏蘭特係咪上天整出黎既外掛

塊面仲係有啲baby fat
操乾啲留埋鬚一定好撚型

踢波用樣黎踢？
咁朗甸執波都無份

佢個樣有少少似匡智小朋友

美斯金毛留鬚最man，牙朗攣毛side back最型

好似冰島個長毛

留鬚個樣好睇好多

我覺得朗拿甸奴好有星味

毛都未出齊，點留鬚

who

underrated comment

豬腦黎

點解都係挪威人 odegaard個樣同夏蘭特差咁遠